有冇人個老母好失禮？

成日做啲嘢好失禮
例如會係巴士 地鐵上面剪指甲 叫佢唔好剪啦 整污糟地方
佢會話 係呢啲地方剪唔洗自己清理
然後再叫佢唔好咁做 佢就會發脾氣話我歧視佢

仲有好多.....
到底我點樣做先可以令佢唔好咁失禮

屌 咁核突，大陸黎？

咁樣好難搞喎，個品行仲衰過支那人
唯有當眾鬧下佢，令佢無面，可能先知衰

扮唔識佢

你嗰個咩老母嚟

咁搞發我都好冇面

Errrr 我都唔知

得罪講句 呢啲唔係失禮 係無教養

所以而家就上嚟問下有咩方法可以解決

自推一下

係佢張床到食野食到成床都係，
再剪埋指甲腳甲唔好清理

博佢屌你,你再屌返佢 Super

我其實成日諗
阿媽成日當住d收銀面計婆仔數(一兩蚊果d)算唔算好失禮

點計？r翻個2蚊翻嚟？

原來其他人老母都好正常

每次佢一做啲失禮嘅事就話佢，講到佢煩爲至止疲勞轟炸